【致所有政客們】香港人給你的忠告

政客們：
唔好做住何代表 / 不代表 民眾去談判既事。唔好同政權講條件。唔好做說客。

因為只令你一敗塗地。

唔好用你地50後，60後果套思想去管治我地新一代。
唔好用你年輕時奴性被管治果套手段打算控制我地。

我地呢一代人，唔相信呢個體制，要重建呢個體制；所以我地打破呢個體制，唔會接受呢個體制既懲處！

因為呢個制度，係·不·正·當！不·合·理！

我們將為死去的兄弟姊妹們，奮 戰 到 底，絕 不 妥 協

榮耀，永遠歸他她們。
光復香港，時代革命。

光復香港 時代革命
母忘手足們

推

母忘死去的烈士
母忘服役的義士
母忘失蹤的手足
母忘受傷的手足
母忘待判的手足
母忘流亡的手足

推推

打狗救人！
諗下手足俾人拉咗，有咩嘢等住佢，尤其是女手足。救返一條命嘅機會就嚟你面前，勇敢啲企出嚟
打狗救人

你可唔可以上前線攞大聲公講？

上前線一直係我做既野，可惜我無時間講咁多野

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

連登仔當泛民神咁拜
樓主好快被熱狗

我唔相信如果熱狗為任何人作代表妥協
會有人原諒佢地囉

推推推推

熱狗點會有得做代表
論政治取向、論往績，全香港都只有泛民有可能出黎妥協
現實啲講句，熱狗得果一席，鬼有代表性咩

連登仔對泛民咁寬容，咁信任
咪即管睇下結果係點

Push

up

民族自強 主權在民
光復香港 時代革命

毋 忘

大力一推

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

榮耀歸於抗爭者

榮耀全歸抗爭者

絕不妥協
泛民而家固然係戰友 但都唔好忘記佢地係左膠
有時要顧慮咩咩政治正確
所以要好好睇實佢地

真

一定要推

pish

member][/member]

大家都開始醒了...

好開心

泛民睇路

你d打手好快帶唔到風向架啦

醒左好多年
不過個post無人推咋嘛

推大力啲

奮戰到底，絕不妥協

點解無人推

再推

唔會同殺人政權妥協

係囉 我都想知

推爆佢

得嗰4丁友簽名喎…

清算黨鐵 黑警 黑社會 政府高層

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
「天水圍」率先完成重建連儂牆，加1分！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

泛民你班人如果為選票出賣香港人我一定總動員全世界射落海都唔益你

中共在香港的共產政權和組織（香港人必看)
11月一人一票DQ全部民賤聯 (血債票償)
林病777有200多票是福建社團比的 （可想言之）

加埋黃教主有15萬票，無認受性??
黃洋達同教主只係差好少票
15萬人果時已經接受城邦論同中美共治 你地而家爭取既野係國父幾年前講提出既野。國師比條生路你地唔行 係你地唔要搞到要流血變革

推
願榮光歸香港

P

Pish

熱狗又分化

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

我想再推

唔止謝sir，連er er er sir都……

推！

推推推推推